［分化警報］感覺到又有人刻意分化勇武同和理非

謹記兩者本同一家，殊途同歸，應同氣連枝，相濡以沫，切勿中敵人離間之計！

光復香港，時代革命！

兄弟爬山各自努力
光復香港時代革命

大家既信念要再堅定D
鼓勵！！

光復香港 時代革命

無人否定勇武
勇武有用
和理非有用
兩個加埋更加有用
但係亦都可以咁講
勇武冇用和理非都冇用
只有將勇武結合和理非先有用

天琦寫左封信比我地
我相信，如果係同路人
一定會好好理解佢寫俾我地嘅訊息

推

無論和理非抑或勇武，其實只係一種手段
而唔係一個身分
我地嘅身分只應得一個，香港人

手足手足
手打足有咩為呢

有無人仲記得抗爭loop

其實都唔係分化
每個人都同時係勇武和理非

對，不要被標籤同標籤別人

一到凌晨啲三毛又開工喇

光復香港，時代革命